［1q題］有條女幫我含撚

跟住佢就死左
點解

你係毒撚

恭喜你地答中

Testing 123